{
  "#": "#",
  "An error was encountered when loading table data. This usually happens when a table is too large or the data couldn't be processed. See console for more details.": "加载表数据时遇到错误。 当表太大或无法处理数据时，通常会发生这种情况。 请参阅控制台了解更多详细信息。",
  "Are you sure you want to delete the selected tables?": "Are you sure you want to delete the selected tables?",
  "Are you sure you want to permanently delete all the items? You cannot undo this action.": "您确定要永久删除所有项目吗？您无法撤消此操作。",
  "Are you sure you want to permanently delete the item \"{name}\"?": "您确定要永久删除项目\"{name}\"吗？",
  "Ascending": "升序",
  "Ascending (add to sorting)": "升序（添加至排序）",
  "Bookmark Length": "书签长度",
  "Cancelling job...": "正在取消作业...",
  "Cannot call self on ComputeSession with no id": "无法在没有id的ComputeSession上调用self",
  "Cannot call self on object with no id": "无法在没有id的对象上调用self",
  "Cannot connect to SAS Studio service": "无法连接到 SAS Studio 服务",
  "Cannot find file: {file}": "无法找到文件: {file}",
  "Character": "Character",
  "Character Encoding": "字符编码",
  "Choose output type to save": "选择要保存的输出类型",
  "Choose where to save your files.": "选择保存文件的位置。",
  "Clear": "Clear",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "Close Session": "关闭会话",
  "Columns": "列",
  "Columns ({count})": "列（{count}）",
  "Compression": "压缩",
  "Compute Context not found: {name}": "未找到计算上下文：{name}",
  "Connecting to SAS session...": "正在连接到SAS会话...",
  "Connection Type": "连接类型",
  "Converting SAS notebook to flow...": "将 SAS 笔记本转换为流...",
  "Could not connect to the SAS server.": "无法连接到 SAS 服务器。",
  "Created": "创建时间",
  "Currency": "Currency",
  "Date": "Date",
  "Datetime": "Datetime",
  "Delete": "删除",
  "Descending": "降序",
  "Descending (add to sorting)": "降序（添加至排序）",
  "Downloading files...": "正在下载文件...",
  "Engine": "引擎",
  "Enter a client ID": "输入客户端ID",
  "Enter a client secret": "输入客户端密钥",
  "Enter a file name.": "输入文件名。",
  "Enter a folder name.": "请输入文件夹名称。",
  "Enter a name for the new .flw file": "输入新 .flw 文件的名称",
  "Enter a new name.": "输入新名称。",
  "Enter a port number": "输入端口号",
  "Enter a port number.": "输入端口号。",
  "Enter connection name": "输入连接名称",
  "Enter expression": "Enter expression",
  "Enter secret for client ID. An example is myapp.secret.": "输入客户端ID的密钥。示例是 myapp.secret。",
  "Enter the SAS compute context": "输入SAS计算上下文",
  "Enter the SAS compute context.": "输入SAS计算上下文。",
  "Enter the URL": "输入网址",
  "Enter the URL for the SAS Viya server. An example is https://example.sas.com.": "输入SAS Viya服务器的URL。示例为 https://example.sas.com",
  "Enter the local private key file path": "输入本地私钥文件路径",
  "Enter the name of the SAS 9 server.": "输入SAS 9 服务器的名称。",
  "Enter the passphrase for the private key": "输入私钥的密码",
  "Enter the password for user: {username}": "输入用户 {username} 的密码",
  "Enter the registered client ID. An example is myapp.client.": "输入注册的客户端ID。示例是 myapp.client。",
  "Enter the server name": "输入服务器名称",
  "Enter the server path": "输入服务器路径",
  "Enter the server path of the SAS Executable.": "输入SAS可执行文件的服务器路径。",
  "Enter your SAS server username.": "输入您的SAS服务器用户名。",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Enter your password for this connection.": "输入此连接的密码。",
  "Enter your username": "输入您的用户名",
  "Error converting the notebook file to .flw format.": "将笔记本文件转换为 .flw 格式时出错。",
  "Error getting server with ID {id} - {message}": "获取ID为{id} - {message}的服务器时出错",
  "Error getting session with ID {id} - {message}": "获取ID为{id} - {message}的会话时出错",
  "Error reading private key file: {filePath}, error: {message}": "读取私钥文件 {filePath} 时出错，错误：{message}",
  "Export as HTML file": "Export as HTML file",
  "Export as SAS program file": "Export as SAS program file",
  "Extended Type": "扩展类型",
  "Failed to export notebook: {0}": "Failed to export notebook: {0}",
  "Failed to get state from Session {sessionId}": "从会话{sessionId}获取状态失败",
  "File added to my folder.": "文件已添加到我的文件夹。",
  "Format": "输出格式",
  "General": "常规",
  "General Information": "常规信息",
  "HTML": "HTML",
  "Ignore: all": "忽略: 全部",
  "Ignore: current position": "忽略: 当前位置",
  "Ignore: error": "忽略: 错误",
  "Ignore: warning": "忽略: 警告",
  "Informat": "输入格式",
  "Invalid connectionType. Check Profile settings.": "无效的连接类型。请检查配置文件设置。",
  "Invalid file name.": "无效的文件名。",
  "Job does not have '{linkName}' link": "作业没有'{linkName}'链接",
  "Label": "标签",
  "Length": "长度",
  "Library": "逻辑库",
  "Logical Record Count": "逻辑记录计数",
  "Method not implemented.": "方法未实现。",
  "Missing connectionType in active profile.": "活动配置文件中缺少连接类型。",
  "Missing endpoint in active profile.": "活动配置文件中缺少端点。",
  "Missing host in active profile.": "活动配置文件中缺少主机。",
  "Missing port in active profile.": "活动配置文件中缺少端口。",
  "Missing sas path in active profile.": "活动配置文件中缺少sas路径。",
  "Missing username in active profile.": "活动配置文件中缺少用户名",
  "Modified": "修改时间",
  "Move to Recycle Bin": "移至回收站",
  "Name": "名称",
  "New File": "新文件",
  "New Folder": "新文件夹",
  "New SAS Connection Profile Name": "新SAS连接配置文件名称",
  "No Active Profile": "无活动配置文件",
  "No Profile": "无配置文件",
  "No Profiles available to delete": "没有可删除的配置文件",
  "No SAS Connection Profile": "无SAS连接配置文件",
  "No authorization code": "无授权码",
  "No data matches the current filters.": "No data matches the current filters.",
  "Not implemented": "未实现",
  "Notebook exported to {0}": "Notebook exported to {0}",
  "Number of Columns": "列数",
  "Number of Rows": "行数",
  "Numeric": "Numeric",
  "Options": "Options",
  "Passphrase Required": "需要密码短语",
  "Password Required": "需要密码",
  "Paste authorization code here": "在此处粘贴授权码",
  "Physical Record Count": "物理记录计数",
  "Port Number": "端口号",
  "Private Key File Path (optional)": "私钥文件路径（可选）",
  "Properties": "属性",
  "Python Program": "Python 程序",
  "Record Length": "记录长度",
  "Remove all sorting": "移除全部排序",
  "Remove sorting": "移除排序",
  "Rename File": "重命名文件",
  "Rename Folder": "重命名文件夹",
  "Result": "结果",
  "Result: {result}": "结果: {result}",
  "Row number": "Row number",
  "SAS 9 Server": "SAS 9 服务器",
  "SAS Code": "SAS Code",
  "SAS Compute Context": "SAS计算上下文",
  "SAS Log": "SAS 日志",
  "SAS Log: {name}": "SAS 日志: {name}",
  "SAS Profile": "SAS 连接配置文件",
  "SAS Program": "SAS 程序",
  "SAS Server Username": "SAS服务器用户名",
  "SAS Viya Server": "SAS Viya服务器",
  "SAS code running...": "SAS代码正在运行...",
  "SQL Program": "SQL 程序",
  "Save": "保存",
  "Save Log": "保存日志",
  "Save ODS HTML": "保存 ODS HTML",
  "Saved to {0}": "已保存至 {0}",
  "Saving {itemName}.": "保存 {itemName}.",
  "Search": "Search",
  "Select a Connection Type": "选择连接类型",
  "Select a Connection Type.": "选择连接类型。",
  "Select a SAS connection profile": "选择SAS连接配置文件",
  "Select export format": "Select export format",
  "Server Path": "服务器路径",
  "Server does not have createSession link": "服务器没有createSession链接",
  "Server does not have state link": "服务器没有状态链接",
  "Session does not have '{linkName}' link": "会话没有'{linkName}'链接",
  "Show results...": "显示结果...",
  "Size Information": "大小信息",
  "Something went wrong": "出了点问题",
  "Sort": "排序",
  "Sorted, Ascending": "Sorted, Ascending",
  "Sorted, Descending": "Sorted, Descending",
  "Switch Current SAS Profile": "切换当前SAS配置文件",
  "Table Properties": "表属性",
  "Table: {tableName}": "表: {tableName}",
  "Task is cancelled.": "任务中止。",
  "Task is complete.": "任务完成。",
  "Technical Information": "技术信息",
  "The SAS session has closed.": "SAS会话已关闭。",
  "The file type is unsupported.": "不支持该文件类型。",
  "The files cannot be accessed from the path specified in the context definition for the SAS Compute Server. Contact your SAS administrator.": "无法从 SAS 计算服务器上下文定义中指定的路径访问这些文件。请联系您的 SAS 管理员。",
  "The files cannot be accessed from the specified path.": "无法从指定路径访问文件。",
  "The folder name cannot contain more than 100 characters or have invalid characters.": "文件夹名称不能超过 100 个字符或包含无效字符。",
  "The item could not be added to My Favorites.": "该项目无法添加到我的收藏夹。",
  "The item could not be removed from My Favorites.": "无法从我的收藏夹中删除该项目。",
  "The notebook file does not contain any code to convert.": "笔记本文件不包含任何要转换的代码。",
  "The notebook has been successfully converted to a flow and saved into the following folder: {folderName}. You can now open it in SAS Studio.": "笔记本已成功转换为流并保存到以下文件夹中：{folderName}。 您现在可以在 SAS Studio 中打开它。",
  "The output file name must end with the .flw extension.": "输出文件名必须以 .flw 扩展名结尾。",
  "The {selected} SAS connection profile has been deleted from the settings.json file.": "已从settings.json文件中删除{selected} SAS连接配置文件。",
  "There was an error executing the SAS Program. See [console log](command:workbench.action.toggleDevTools) for more details.": "SAS程序执行出错。请参见[开发控制台日志](command:workbench.action.toggleDevTools)获取更多信息。",
  "This folder contains unsaved files, are you sure you want to delete?": "此文件夹包含未保存的文件，您确定要删除吗？",
  "This platform does not support this connection type.": "该平台不支持该连接类型。",
  "To use the SSH Agent or a password, leave blank.": "要使用 SSH 代理或密码，请留空。",
  "Type": "类型",
  "Unable to add file to my folder.": "无法将文件添加到我的文件夹。",
  "Unable to create file \"{name}\".": "无法创建文件\"{name}\"。",
  "Unable to create folder \"{name}\".": "无法创建文件夹\"{name}\"。",
  "Unable to delete file.": "无法删除文件。",
  "Unable to delete folder.": "无法删除文件夹。",
  "Unable to delete table {tableName}.": "无法删除表 {tableName}。",
  "Unable to download files.": "无法下载文件。",
  "Unable to drag files from my favorites.": "无法从我的收藏夹中拖动文件。",
  "Unable to drag files from trash.": "无法从垃圾箱中拖动文件。",
  "Unable to drop item \"{name}\".": "无法投放项目\"{name}\"。",
  "Unable to empty the recycle bin.": "无法清空回收站。",
  "Unable to load required libraries.": "无法加载所需的库。",
  "Unable to rename \"{oldName}\" to \"{newName}\".": "无法将\"{oldName}\"重命名为\"{newName}\"。",
  "Unable to restore file.": "无法恢复文件。",
  "Unable to restore folder.": "无法恢复文件夹。",
  "Unable to upload files.": "无法上传文件。",
  "Uploading files...": "正在上传文件...",
  "User {username} {prompt}": "用户 {username} {prompt}",
  "View SAS Table": "查看 SAS 表",
  "You can also specify connection profile using the settings.json file.": "您还可以使用settings.json文件指定连接配置文件。",
  "You must save your file before you can rename it.": "您必须先保存文件，然后才能重命名它。",
  "output": "输出",
  "{basename}_Copy{number}{ext}": "{basename}_副本{number}{ext}"
}
